Uloha 1 - E-mail. Ahoj, Evo! Ják se maš? Včera jsem viděla tvoj E-mail a chcim se zeptat na neco. Jaký program bude na koncertu? Kdo bude spivat nebo hrat? Kde bude ten koncert? V kolik hodim musime setkat se? A kolik to bude stojí? Zavolej mě zitra nebo napiš mě E-mail. Tešim se na odpoved. Tvoje kamaradka, Eva Uloha 2 - Popis. Mýslim že ta žena pracuje v biologickou záhráde. Mýslim že je jí 40 let. Ona je štihlá, krásná, má krátky vlásy. Má na sobe bily hálenku a černu sukně. Ja bych řeknula že ona je v biologickou zagrade a ukazuje turistam moderny violy květin. Ona je tam, protože ona tam pracuje. Mýslim že je jí dobře. Má ráda květiny a tak dál.
